# secure #

Программа-драйвер для перехвата обращений к файлам, директориям.

Запускается в качестве демона (либо модуля ядра), ограничивает доступ к
определённым файлам (директориям) до тех пор, пока не будет предоставлен GPG
ключ.

Для дополнительной информации читай файл `info`.
